Definição:

Utilizando o exercício 12 como referência, apresente também a possibilidade do usuário de comprar um ticket com 6 números, junto com seu nome completo. Ao realizar o sorteio, a página deverá apresentar se há algum ticket ganhador.
